[世界大戰］冇甲由定冇蚊？

蚊
曱甴
兩樣都好討厭 但如果淨係要揀一樣，大家會揀邊樣

一定係甲由, 好污糟 打又爆醬 唔打又比佢生兒育女

甲由樣衰啲

甲由屋企乾淨啲可以冇
蚊點整都唔可以

月經

蚊會吸血 俾佢咬痕到仆街

甲由 本身個人唔吸蚊 好少比蚊咬

蚊for sure
又瘧疾又登格熱又日本腦炎...
一大堆病毒

啱啱先打死咗隻德國強